工傷問題（急）

小弟5月工傷導致右手骨折 要做手術 現時仲放緊工傷假
保險公司係我工傷一個月到搵公證行同我錄口供企圖將我工傷情況改成我自己不小心導致工傷
我8月先判傷 想問如果宜家搵左律師 會唔會太快？
我應該要點做？

你要告公司疏忽咩?
做咩要搵律師?

要 因為公司唔按照規定 用唔合適既梯 導致我從2米高跌落地下